搬去政事台?(50)

點睇獨派益狗要報警搵人保護佢地食熱狗?

LIHKG @ Android

支持過熱血公民既人真係無資格再話自己為香港抗爭！你地死十次都不足以彌補罪孽！

點睇「游B」出獄後掛住溫仔唔再抗爭？

- 分享自 LIHKG 討論